<lang>
  <global>
    <header>
      <header_1>
        <de>ShuriZma</de>
        <en>ShuriZma</en>
      </header_1>
      <header_2>
        <de>Offizielle Homepage</de>
        <en>Official Homepage</en>
      </header_2>
    </header>
    <nav_bar>
      <home>
        <de>Startseite</de>
        <en>Home</en>
      </home>
      <info>
        <de>Info</de>
        <en>Info</en>
      </info>
      <who-is>
        <de>Wer ist ShuriZma</de>
        <en>Who is ShuriZma</en>
      </who-is>
      <streaming>
        <de>Streaming-Info</de>
        <en>Streaming-Info</en>
      </streaming>
      <partner>
        <de>Partner</de>
        <en>Partner</en>
      </partner>
      <forum>
        <de>Forum</de>
        <en>Forum</en>
      </forum>
      <font>
        <de>Font</de>
        <en>Font</en>
      </font>
    </nav_bar>
    <footer>
      <privacy_statement>
        <de>Datenschutzerklärung</de>
        <en>Privacy statement</en>
      </privacy_statement>
      <legal_notice>
        <de>Impressum</de>
        <en>Legal notice</en>
      </legal_notice>
      <copyright>
         <de>&copy;2018-2019 Copyright ShuriZma, All Rights Reserved.</de>
         <en>&copy;2018-2019 Copyright ShuriZma, All Rights Reserved.</en>
      </copyright>
      <discord>
        <de>Join our Discord</de>
        <en>Join our Discord</en>
      </discord>
    </footer>
  </global>
  <index>
    <p_1>
      <de>Es wird aktuell an der Website gearbeitet und da ich nebenbei noch streamen muss dauert es etwas, da ich einiges geplant habe!</de>
      <en>Currently I am working on the website and since I have to stream it will take some time because I have big some plans!</en>
    </p_1>
    <p_2>
      <de>Ich versuche trotzdem mich dabei zu beeilen! Aber nebenbei baue ich auch noch das Forum auf und schreibe noch Websiten für verschiedene Leute.</de>
      <en>I'm still trying to hurry up! But at the same time I also set up the forum and write websites for different people.</en>
    </p_2>
  </index>
  <legalnotice>
    <h2_1>
        <de>Angaben gem&auml;&szlig; &sect; 5 TMG</de>
        <en>Information according to &sect; 5 TMG</en>
    </h2_1>
    <h2_2>
        <de>Kontakt</de>
        <en>Contact</en>
    </h2_2>
    <p_1>
      <de>Markus Heß<br/>An der Wuhlheide 148<br/>12459 Berlin</de>
    </p_1>
    <p_2>
        <de>Telefon: +49 (0) 176 21 40 88 50<br/>E-Mail: shurizma@shurizma.de</de>
        <en>Telephone: +49 (0) 176 21 40 88 50<br/>E-Mail: shurizma@shurizma.de</en>
    </p_2>
  </legalnotice>
  <partner>
    <p_1>
        <de>Hier ist eine Liste aller meiner Partner:</de>
        <en>Here's a list of all my partners:</en>
    </p_1>
  </partner>
  <streaming>
    <p_1>
        <de>Wie viele von euch wissen streame ich auf Twitch.</de>
        <en>As many of you know I am streaming on Twitch.</en>
    </p_1>
    <p_2>
        <de>Manche fragen sich jedoch was ich so alles streame, zudem streame ich auch nicht nur auf meinem Hauptkanal
					<a class="red-link" href="https://twitch.tv/shurizma">ShuriZma</a>,
					sondern auch auf meinem Trashkanal <a class="red-link" href="https://twitch.tv/shurizma_">ShuriZma_</a>.</de>
        <en>Some people of you may ask themselves which games I stream, besides I don't only stream on my main channel
					<a class="red-link" href="https://twitch.tv/shurizma">ShuriZma</a>,
					but also on my trash channel <a class="red-link" href="https://twitch.tv/shurizma_">ShuriZma_</a>.</en>
    </p_2>
    <p_3>
        <de>Auf ShuriZma werde ich meine Standard-Spiele spielen und ab und zu mal ein neues Spiel antesten, insofern Interesse daran besteht<span class="red-link">*</span>.</de>
        <en>On ShuriZma, I will play my standard games spielen and sometimes also test some new ones, as long as you guys are interested in it<span class="red-link">*</span>.</en>
    </p_3>
    <p_4>
        <de>Auf meinem Trashkanal werde ich vermutlich Coding-Sachen und Spiele streamen die nicht jeden ansprechen.</de>
        <en>On my trash channel I will probably stream coding stuff and games that don't appeal to everyone.</en>
    </p_4>
    <p_5>
        <de>Welche Spiele ich streame steht noch nicht ganz fest, aber einige davon werden sicherlich BO4, L4D2, Payday 2, MW3 und vielleicht auch Warface sein.</de>
        <en>Which games I'm streaming isn't quite sure yet, but some of them will certainly be BO4, L4D2, Payday 2, MW3 and maybe also Warface.</en>
    </p_5>
    <p_6>
        <de>Falls ich in Spielen wie L4D2, Payday 2, MW3 Survival oder BO4 Zombies<span class="red-link">**</span> noch einen PLatz frei habe, seit ihr immer herzlichst dazu eingeladen mit zu spielen. Beachtet jedoch, dass nicht immer jeder mitmachen kann!</de>
        <en>If I still have a place available in games like L4D2, Payday 2, MW3 Survival or BO4 Zombies<span class="red-link">**</span>, you are always invited to join in. Note, however, that not everyone can always join in!</en>
    </p_6>
    <p_7>
        <de>Demnächst folgt hier noch ein Streamingplan!</de>
        <en>A streaming plan will follow soon!</en>
    </p_7>
    <p_8>
        <de><span class="red-link">*</span>Wenn dieses Interesse nur bei mir besteht, streame ich es obviously auf meinem Trashkanal.</de>
        <en><span class="red-link">*</span>If this interest exists only with me, I stream it obviously on my trash channel.</en>
    </p_8>
    <p_9>
        <de><span class="red-link">**</span>Natürlich werde ich auch mal private Lobbys im PvP machen und dort Zuschauer einladen, aber in  PvE Spielmodis suche ich immer Leute.</de>
        <en><span class="red-link">**</span>Of course I will also do private lobbies in PvP and invite spectators there, but in PvE game modes I'm always looking for people.</en>
    </p_9>
  </streaming>
  <who_is_shurizma>
    <p_1>
        <de>Das ist tatsächlich keine schlechte Frage!</de>
        <en>That's actually not a bad question!</en>
    </p_1>
    <p_2>
        <de>Hier erst einmal ein paar grundlegende Infos zu mir:</de>
        <en>First of all here some basic information about me:</en>
    </p_2>
    <li_1>
        <de>Ich bin aktuell 17 Jahre alt</de>
        <en>I am currently 17 years old</en>
    </li_1>
    <li_2>
        <de>Ich lebe in Berlin</de>
        <en>I live in Berlin</en>
    </li_2>
    <li_3>
        <de>ShuriZma ist nicht mein echter Name (das  wissen ja nicht alle)</de>
        <en>ShuriZma is not my real name (not everybody knows that)</en>
    </li_3>
    <li_4>
         <de>Ich bin zu faul jedes Jahr mein Alter zu aktualisieren<span class="red-link">*</span></de>
        <en>I am too lazy every year to update my age<span class="red-link">*</span></en>
    </li_4>
    <p_3>
        <de>So da ich erstmal die wichtigsten Dinge klargestellt habe können wir ja dann weiter machen.</de>
        <en>As soon as I have clarified the most important things we can go on.</en>
    </p_3>
    <p_4>
        <de>Aktuell gehe ich noch zur Schule (hoffentlich aber nicht mehr lange, habe nämlich mehr Spaß am arbeiten), weshalb ich so wie viele andere auch erst am Nachmittag Zeit für die wirklich wichtigen Dinge des Lebens habe.</de>
        <en>At the moment I'm still going to school (hopefully not for long, because I have more fun working), which is why I, like many others, don't have time for the really important things in life until the afternoon.</en>
    </p_4>
    <p_5>
        <de>Für alle die jetzt sagen, dass sich das nicht ändern wird wenn ich arbeiten gehe. Doch natürlich ändert sich das, schließlich ist Arbeit eines der wichtigen Dinge im Leben.</de>
        <en>For all of you who now say that this will not change when I go to work. But of course this changes, after all work is one of the important things in life.</en>
    </p_5>
    <p_6>
        <de>So da das nun geklärt wäre weiter im Text.</de>
        <en>So that would be now clarified further in the text.</en>
    </p_6>
    <p_7>
        <de>Frage ist nur was die Leute überhaupt über mich wissen wollen, falls sie überhaupt etwas über mich wissen wollen.</de>
        <en>Question is just what people want to know about me, if they want to know anything about me at all.</en>
    </p_7>
    <p_8>
        <de>Dann fang ich einfach mal mit meinen Hobbys an.</de>
        <en>Then I just start with my hobbies.</en>
    </p_8>
    <p_9>
        <de>Tatsächlich habe ich eine Menge Spaß daran Websites zu schreiben und immer wieder neues im Bereich Web-Entwicklung/-Design zu lernen und zu testen. Ich habe sowohl in HTML, CSS als auch in PHP und Java-Script ein Zertifikat.</de>
        <en>In fact I have a lot of fun writing websites and learning and testing new things in the field of web development/design. I have a certificate in HTML, CSS as well as in PHP and Java-Script.</en>
    </p_9>
    <p_10>
        <de>Ich bin ein großer Fan von formellen Sprachen<span class="red-link">**</span>. Zudem übe ich mich aktuell in der Systemadministration.</de>
        <en>I am a big fan of formal languages<span class="red-link">**</span>. I'm also currently practicing system administration.</en>
    </p_10>
    <p_11>
        <de>Aber auch außerhalb der Informatik habe ich Hobbies (wäre schlimm wenn nicht (richtiger No-Lifer)).</de>
        <en>But also outside computer science I have hobbies (would be bad if not (real No-Lifer)).</en>
    </p_11>
    <p_12>
        <de>Beispielsweise zocke ich gerne mit Kumpels (und streame dann meine nicht vorhandenen Gameplays), meistens Shooter wie BO4 und bevorzugt Zombies :P.</de>
        <en>For example, I like to gamble with buddies (and then stream my non-existent gameplays), mostly shooters like BO4 and prefer zombies :P.</en>
    </p_12>
    <p_13>
        <de>Aber noch viel mehr als alles andere LIEBE ich es Musik zu hören. Die Leute fragen mich immer was ich gerne höre. Darauf gibt es actually gar keine Antwort, da ich beinahe alles höre, in Dauerschleife, Tag und Nacht, 24/7, non-stop.</de>
        <en>But even more than anything I LOVE to listen to music. People always ask me what I like to hear. There is actually no answer to that, since I listen to almost everything, in continuous loop, day and night, 24/7, non-stop.</en>
    </p_13>
    <p_14>
          <de>Eigentlich gibt es sonst nichts über mich zu sagen. Ich bin halt ein ganz normaler Junge, bis auf den Fakt, dass ich nicht so toxic bin wie viele anderen und nicht 24/7 beleidigen und trollen muss (darauf steh ich nicht, also lasst es lieber bei mir. Ansonsten Bann :P).</de>
        <en>Actually, there's nothing else to say about me. I'm just a normal boy, except for the fact that I'm not as toxic as many others and don't have to insult and troll 24/7 (I don't like that, so leave it with me. Otherwise ban :P).</en>
    </p_14>
    <p_15>
        <de><span class="red-link">*</span>Ich werde mein Alter auf der Seite natürlich trotzdem akutell halten, könnte jedoch ein paar Tage nach meinen Geburtstagen geschehen.</de>
        <en><span class="red-link">*</span>Of course I will keep my age on the site current, but could happen a few days after my birthdays.</en>
    </p_15>
    <p_16>
        <de><span class="red-link">**</span>formelle Sprachen sind Programmiersprachen, Sprachen wie Deutsch und Englisch nennt man natürliche Sprachen.</de>
        <en><span class="red-link">**</span>formal languages are programming languages, languages like German and English are called natural languages.</en>
    </p_16>
  </who_is_shurizma>
</lang>
